習慣享受：和富二代分手有代價

「其實同富二代拍拖，無大家諗得咁好。」她面有難色的說。

「點解呢？」我直白的問。

「始終少爺仔，要就佢、聽佢話，仲要受佢嘅脾氣...。」她嘆的口氣，感覺是真的。

感情別只看表面，交個富二代男友，人生順利升呢，等如過得好？一個被捧慣在掌心的少爺仔，從小要風得風，身邊盡是寵他的人，或多或少都養成唯我獨專的性格。平時趾高氣揚呼喝她，責罵冷戰不斷，他也從不認錯。

「佢對我唔係好，係有諗過同佢分手，但都無做到。」

「對你唔好，唔駛諗啦！」我覺得女人該被寵，不只是物質上。

「我唔捨得架...慣咗目前嘅生活，分手未必會遇到個好過佢嘅人。」她乾笑了聲，繼續坦白：「離開佢，我咪要打回原形，哈。」

分手當然會捨不得，然而難捨的不是相愛過的回憶，他的好太吸引 - 雄厚的背景身家為她帶來不少好處，出入高級場合、品嚐美酒好西、出入專車接載，要是悶了便隨時不計成本飛轉日本、歐洲，掃名牌買靚衫。埋單洗費他一力包辦，她連打開銀包都不用，豪遊豪花，慣了啦。平民情侶去的茶餐廳、快餐店、拉麵、放題、坐巴士港鐵、存幾個月錢才去一次飛日本，什麼啊？！富二代不懂，富二代女友更不想懂。

眼前的物質享受太美好，愛不愛已不是重點？享受他給的生活，理應接受他的狀況 - 包括承受壞脾氣和態度，打不還手，罵不還口，別多哼一聲，最好學會笑臉迎人。

明知不好，卻不為，分手代價不只是回到一個人，而是一併放棄眼前的高檔生活，吃好住好。從天堂回到地面，回到現實靠自己也太為難吧，過得好是難以回頭的。要維持現有的生活質素．為生活、為物質，為錢...反正這個男人的優點是有錢有家底，放棄一大金主，別傻啦！分手別說，忍，繼續忍，當等價交換，接受吧。

「佢唔好，脾氣差又花心...不過佢有錢嘛。」這句話可是多少富二代女友的心聲？

g

簡單講咪即係俾人包

到你三十有幾果陣咪又係一腳伸開你

我有俾你屌㗎！.jpg

Chan21 小時前
包月之麻! 女咩友?

回覆6
Win
Win3 小時前
賣service姐，公平啊

回覆4
Lim
Lim21 小時前
我個人上支持女人年輕時快選擇富二代，轉業人士或企業高層。。。總比捱到狗一樣好。。。

看看那個媽媽Mia就是例子 立即改變了生活。。。還改變小朋友的生活。

回覆4
Bo Bo
Bo Bo2 小時前
這段感情只是建基於物質上, 並沒有愛, 一個男人如果真的愛妳, 怎會捨得妳難過, 更不會讓妳不開心, 只看重物質生活, 而不在乎精神和感覺, 男人有錢就足夠, 這個沒有靈魂的女子, 被分手是遲早的事.

回覆11

咁拍拖同做G有咩分別

臭g

其實頂得順嘅話都幾好
講真窮嘅男人都會花心同臭脾氣

有錢就夠
俾我就各自各精彩

大把富二代對人好有修養飽讀詩書
公屋仔都會有脾氣差花心嘅人

都有女仔為公屋仔死心塌地；亦有女仔不為唔斗米折腰，唔會為錢同人一齊

做咩要用財富嘅等級去stereotype？

咁垃圾嘅文係邊個content farm嘅大作呀

包月G 當係人條女

啲無條件嘅女人邊度嚟嘅自信
以為富二代會真心愛你

五，打錯字

「佢唔好，脾氣差又花心...不過佢有錢嘛。」這句話可是多少富二代私家雞的心聲？

做咩都係有代價,唔明有咩好怨
你自己本身想識有錢人,代價係受有錢仔脾氣
D港女成日唔識知足,總係得一想二
最好條仔又高大又靚仔又有學識又係富二代對你一條心願意俾哂D錢你洗

姐係雞囉，邊係女友

咪玩喇 又打飛機
公屋仔同富二代中間仲有小康、中產架
香港成堆小康香盤男 憑乜要人揀你公屋仔
同埋公屋仔叫有樓？ 間公屋唔係你架喎，你租咋喎
廉租屋仔

問題是
幾年後，人老珠黃閪鬆，仲有冇人肯接貨先

Mk公屋仔都好臭卑氣

比人包就以為自己係女友
人地隨時有一個帶得出大場面的正印，你只係洩慾工具咋

叫個二世祖送過億單位比自己
一到手即閃咪得

I’d rather cry in a Rolls-Royce than be happy on a bicycle

can’t agree more

識玩嘅女人先唔會事事忍讓

適當地發下脾氣先會長玩長有

有個老闆出10萬一個月, 唔好話做gf, 呢到大把人肯去做狗.

雞

婚姻就係女人向上流既方法

全球66位億萬女富豪 60位是靠離婚與繼承方式致富

我有比個西你屌架!!

係人都知既道理 使鳩講出來咩

咁都寫到篇文 仲要垃圾到咁

講真如果條女有李嘉欣咁既姿色
應該唔洗低聲下氣, 仲可以鬧番個有錢佬轉頭

窮嘅專一只係佢無本錢花心

講得好！

60位是靠個西致富

臭雞又要人啲錢又要嫌三嫌四
屌你老母臭閪人哋畀你啲錢你做雞都搵唔到
又唔見你講？

平時我唔會話女人係
但係衣個真係

各取所需

有錢收咪得囉

其實搵到富二代生活無憂咁得閒最好趁機會去進修啦
入到上流社會都要俾未來老公帶得出街ga
後生個陣帶條大波妹出嚟就有面啫
成熟咗出到嚟社會個老婆乜撚都唔識講嘢又鳩真係唔撚掂

趁後生同富二代拍拖好 最好就趁佢養你個陣自己儲多d私己錢 等佢飛咗個時都有d嘢揸手
點都好過同個窮撚捱 捱到殘又唔知佢會唔會同你一齊共富貴

啲女權撚呢

講真 貧窮就百事哀
佢對你唔好都有錢

咁長篇咪即係三萬數過夜

咁佢賣淫梗有唔開心嘅時候㗎啦

無限數名牌找數。佢去歐洲買幾個爛袋都唔止３萬ＬＡ。

同咩人都好
唔好同公屋仔拍拖就啱了

又窮又衰邊會有女/仔

細個就係畀依種stereotype搞到覺得窮人係好人，有錢佬就係衰人

大大下見得多人先知唔係
識多個算有錢嘅人都好有禮貌有肯幫人
反而好多窮人嗰份怨毒同貪心先得人驚

無錢嘅男人一樣係可以咁

比物質你仲要受返你氣?
你雞嚟咋
緊係你受老闆氣啦

根本脾氣差同花心係講個人問題
出去沾花惹草個d大部分都係身無分文嘅中坑阿叔啦

留言d人仲雞過篇文嘅當事人。

全部嘢都係講條件，笑死人
窮又唔一定好，點解唔揀有錢。
有錢都可以好仔，點解要揀窮。
有錢揸手，各自玩，etc。

雞嘅意義係貪慕虛榮，過份講條件去對待感情，所以話全部女人都係雞並非空穴來風，上面一個非雞嘅留言都冇

自問由細到大都係小康之家，身邊朋友都係差不多環境，住公屋既人對我黎講可以話係遙不可及。

但偶然認識到啲公屋仔，發現佢地既共通點都係對錢銀好著緊，就算對佢地自己親人都係，呢樣好影響到佢地個人發展。仲有佢地個思維係同我地會有啲唔同，衝動，EQ低同無乜學識，講野諗野都好俗氣，無上進心，好易就滿足。總之對佢地普遍印象都好差。

第時生小朋友都唔想俾佢地識埋啲咁既朋友。

脾氣差係性格，如果對你冇正常人既個種尊重成日冷戰鬧你，其實佢都睇你唔係好順眼，冇去到愛既地步掛，言語上同身體上屌夠你咪搵過一個飛左你囉，忍改變唔到佢會飛你既事實

做雞有機會遇到nice既客，佢7x24都係對住同一個惡頂客，做雞夠數可以選擇抖下，佢7x24話屌就屌。

G會明碼實價

係俾人包完之餘，仲覺得自己先應該係高姿態嗰個。

15-25搵富二代

之後搵毒撚埋單

佢地講黎講去都係錢

點解覺得埋單個人唔會介意

所以以前講 門當戶對 唔係無道理

好酸

依度有幾多人有能力包起條女去歐洲嘆一個星期
去日本hea一個星期都洗晒你份糧啦

講到到26歲就廢左咁既a0仔
你咩年代既人？ 仲係13歲要結婚 20係老處女既年代

*老姑婆

成班連登仔屌人係雞真係笑撚死
你自己無機會做姐
你地都識叫人讀大學要讀搵食科
你地咪又係出賣晒自己人生時間搵錢
會唔會屌自己做狗？
成班窮撚葡萄人地泊到碼頭
選個窮就一定好？

有同事係呢D 所謂富二代, 佢地嗰種自我中心唔係人人頂得順架! 有錢唔代表大方, 反而係最計較付出, 無論係錢或者係時間!

佢屋企個富一代唔計較都發唔到達啦
咁教下一代有咩出奇

「始終"公主"，要就佢、聽佢話，仲要受佢嘅脾氣...。」"他"嘆的口氣，感覺是真的。

呢種情況，只係比女人體驗平時點對待d男性

儲精盤

賤婦

臭雞

強烈譴責歧視富二代

利申富二代

其實呢種女人只會著重物質，物質享受曬命>所有嘢，你話咩學識upgrade 同佢講曬氣
到佢地老啦就會搵個普通男人嫁，之後唔會做嘢指意個男養，因為係佢人生頭30年佢地都係咁過，30打後都已經習慣咗，所以埋呢啲女單嘅男人你唔使指意佢地同你一齊擔起頭家

講得岩
連登仔成日以為冇錢 樣衰 =好人
有錢 靚仔=衰人

講到女人先為錢
有個gay既有錢佬要直男賣屎忽, 大把男人肯啦
你睇下幾多男人奶共都知啦

男人咪一樣話
靚女又西, 醜女又西, 點解唔要靚女?
男人唔會睇條件?
人唔笑狗都吠

識唔識過分兩個字？
係人都講條件，但感情去到只計條件咪雞。
你會唔會搵到條仔係只要靚女就得？會的話，窮嘅靚女點會比人飛？

相反，上面個女人講明感情上係冇，得錢。

岩, 都係個句,
男人可以gay佬/女人包
or叫男人去奶共
大撚把男人肯

以前有個GAY佬劉公子出錢請啲暗星/警犬影閃卡

女人賣身=拜金 貪慕虛榮
男人賣身=忍辱負重

咪on9啦
靜係睇錢 都叫得一個要求
男人又睇樣又睇大唔大波又要處又要性格好
我唔覺得要求低過靜係睇錢
唔會高尚d

再者
大把男人真係靜係睇樣
catgirl 咁既樣, 但性格好好呢? 一樣比人笑9

有條撚就大哂啦

食得鹹魚抵得渴

公屋都有買斷架喎

嫁錢

好個啲唔會要呢種見錢開眼既G啦

明嘅就會明，條件有分過分與否。
男女都對外貌性格有要求，因為係一段關係嘅必需條件。

現在事實係，社會男女方都表示樣順眼，相處舒服就得。但男方以比例上嚟講真係做到，而女方則開始要求唔應納入擇偶嘅條件。

唔好小學雞到問我有數據？訪問咗全球男女，用心感受下社會現實同風氣，就會有答案

咁你會唔會買

我就客觀提出男女都有依d人
例子都up埋
你就夾硬主觀講男就一定係咁, 女又一定係咁
點討論

Ptgf

我想講，男女都有呢類人。

但比例上，程度上女性更多，而且心態更恐怖，因為覺得感情咁係正確。

含啦八婆

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

你班臭雞俾我抖吓啦

錢不嬲都係考慮一部分
好似你條女唔比你扑野
你都唔會同佢一齊啦

明買明賣啫~
男人何嘗唔係帶條女出黎威同服待自己!

唔好意思見過絕大部份富二代都係不知所謂。 讀書好重要識得禮貌，真係幾隻手指數得晒。

可能大家對富二代個富字有唔同 definition , 屋企新家無返幾億我都唔叫佢做富貴。一兩億樓下老竇仲喺度博殺緊嗰啲，我就見過大部份嘅仔通常都好生性。

篇文係唔係講緊做慣雞做唔翻人

多勞多得你要多就要付出喇

除左個殼 內涵都緊要 流利英文係基本
有條件搵到富二代又點會搵唔到第二個富x代呢？
根本上個圈子內都係個d人
除非你真係得個殼

錢＞一切

所以來自星星的你咁多女人鍾意睇

好多基佬都like

駁唔到 佢地只係無條件去花心

賣晒啲名牌袋分分鐘比到首期

咁你一定要有返咁上下條件先囉
等價交換

係~~ 我識嗰D 係幾有錢, 讀好多書
但做人好無品!

品嚐美酒好西～臭西換好西 爽Yy

等$交易

yes~ 多數係model 或者 外國ABC

止蝕～

佢哋全部都係外國讀書，好多名銜都係買返嚟。

西方極樂～

講得好唔公平囉 d錢根本都冇份
有錢仔自小家教好嚴
細個逼人讀依樣 學個樣
又要面對衆多兄弟爭鬥
出黎做野又會背後俾人講二世祖
做窮人我諗會開心d

係,但前題係等佢玩厭哂啲臭雞就會收心養性

有錢靚仔都唔玩女真係對唔住個天畀咁多野你啦

日日都有公屋窮撚刷首抽喎

做慣雞唔慣做番人?

窮閪搵有錢佬做男朋友/老公
仲要人地就返你？ 冇撚野呀嘛
唔當你臭雞已經笑得出啦
家頭細務有工人做已經

成日係IG POST旅行相個D明啦

就算唔係買返黎, 飽讀詩書又如何
因為佢地覺得自己高人一等, 咩都叻過人
唔會放你在眼內, 所以好唔識尊重人
自己鐘意點就點, 非常自我中心
我識嗰D 富二代就係呢種

有個fd 喺英國讀緊U
有玩V show
佢圈子d朋友成日去英國大酒店食飯 又開生日party
假期去下歐遊
番香港又去馬會vip房

真係好有錢

講到咁慘咪唔好同佢去飲飲食食去旅行，
唔好post相俾啲姊妹睇囉。
又要攞人著數，又要屌鳩人富二代。精神分裂？

窮撚肯同你共富貴 前題係要佢富貴到
你係未願意同佢捱先？
唔好用咁多假設性既理由去美化自己係雞既事實喇

最好就又有錢 又專一 又做到因為係窮社會出身而培養出對普世個種忍讓同謙卑既態度就最好啦

我買左

你雞黎咋

應該拍緊拖個陣
掠得就掠
就算佢飛咗你都唔使驚

釣得金龜既女人都唔係慒
好多都左氹右氹打本比佢搞生意 唔搞生意 買個鋪位買層樓落自己名 第時你真係飛起左佢 都有個鋪收下租有地方住
成功例子一定係甘比

呢d問題好現實 捱到殘佢飛你蝕到入肉 而家搵個有錢點都冇蝕 反正窮唔一定代表對你好
男人有條件都揀個大波靚女啦 女人有條件點解唔可以揀有錢？
咁女人揀有經濟條件就係雞 男人揀大波靚女係咪就係雞蟲

但佢1年既生活用既錢 係你一世賺番黎既錢既N倍

好羨慕

我識有個人超臭脾氣
一唔岩心水就黑面

人哋可以用個閪當卡咁碌，唔恨得咁多

Exact7ly.

所以上面有人話, 乜嘢出咗嚟社會見得多好多富二代都唔係咁, 又話大把富二代知書識禮....

唔好意思真係少見..

細個就係畀你依種stereotype搞到覺得有錢佬係好人，窮人就係衰人

大大下見得多人先知唔係
識多個算窮嘅人都好有禮貌有肯幫人
反而好多有錢佬嗰份怨毒同貪心先得人驚

有品嘅有錢人唔係無, 不過唔多囉~
同埋佢地好掩飾自己有錢, 好貼地, 係識得耐左,同信你先慢慢俾你知佢住邊!

個比喻錯撚晒 男人鐘意大波靚女最多只係膚淺 但起碼叫鐘意佢個人 女人都可以鐘意男人有型靚仔
但女人鐘意男人有經濟條件 主要係因為佢帶到比自己有物質上既變化 差好撚遠喎
調轉如果有個窮撚靚仔同個有錢肥婆一齊 原因係鐘意個女人有經濟條件 你覺得個男仔似唔似做鴨？

係有，但係通常呢一類人都係白手興家，佢哋唔係富二代。又或者係繼承上一代產業，但係上一代產業都唔叫富貴，自己打個江山出嚟都唔係富二代。因為佢哋呢啲人真係賺錢，所以知道財富得來不易。好撚多富二代都係由細洗到大。 所以點解中國人有句說話叫富不過三代 ，不過呢句說話亦都只限中國人。

啲倫常慘案，家暴都發生係窮人屋企
點睇同有錢人結都好過同窮人結啦

有錢佬都有家暴
但比較少見報
因為多數要面唔報警

明買明賣
無愛情感情可
男嘅當女係慾便器
女嘅當男人提款機
我唔覺得有問題
當男嘅玩到悶就會飛左條女
條女又可以係fb ig 發啲怨婦文
#單身多好 #獨立女性 #唔需要靠男人 #新生活 #期盼一生一世的愛情 ....etc
暗示啲柒碌毒男可以黎埋單

巴打講得夠均真
大家都係行現實主義
明買明賣
啲女人自己現實就得
個男人現實就係賤男
忘記左自己都係隻cheap雞

臭雞無左富二代咪係個狗竇囉
又唔執屋

大把女明星都比有錢富豪收歸名下，例子多不勝數

富貴雞同乞兒雞咪一樣

大波靚女/有錢佬 咪一樣係外在條件 有咩差得遠？有錢人娶靚女 靚女嫁有錢人 不嬲都係咁嫁啦
唔通同條臭脾氣 日日話女人係雞嘅公屋連登仔捱咩
男人鐘意大波靚女為咗做愛爽d 拖條女出去威d
女人鐘意有錢人 想自己同以後仔女生活好 有咩問題
靚仔配肥婆無問題啊 開心咪得囉

依種女人未就係比有錢佬包完玩悶就隨手劈底個啲囉 大把白手起家既有錢佬既老婆都唔係咩大波靚女 多數都係一個一直係佢未成功之前對佢不離不棄既另一半 依種女人先係最有資格去分享成果 而唔係你依啲一句想以後仔女生活好啲 就想不勞而獲去搵收成品養既臭雞

講到窮撚唔會貪新忘舊、始亂終棄一樣
你睇洗米華個d大把棄糟糠之妻 再唔係就偷偷地出去玩
而家邊有咁多白手興家 亞馬遜個總裁老婆夠係一齊白手興家啦 間公司仲要一齊到搞 最尾咪都係出軌第三者 係美國法律保障女人咋 成班連登仔咪一樣臭雞前臭雞後 不勞而獲 天生靚女大波有讀過下書 知書識禮 點解唔可以搵個有錢 一定要同窮撚捱

成篇野個意思
就係
做雞返唔到轉頭

你依種將愛情物化既觀念唔值得擁有愛情
依個世界乜人都有 你硬係選擇性攞最有利自己一面既例子去証明自己咁冇得討論 你已經有既定答案
不過你自己都平衡啲 你識得行現實主義既愛情
男人都可以咁做 他朝另一半揀你只係為左大波靚女 到你走左樣玩到厭就掉底你 你唔好怨
你都係睇中人有經濟條件啫

不過冇你依啲貪慕虛榮既女人
有錢人邊有咁多囡囡屌

佢地諗住到時有錢仔飛佢都有錢分，但而家d有錢仔都好醒唔會咁易結婚

事實係有幾多連登仔想做雞都沒資格，人性依樣野好複雜，唔到自己面對，都唔好咁老定

又要準備定耳塞

拗唔贏人就話人選擇性攞最有利自己一面既例子
男人個個都係咁嫁啦 都係個句 有錢佬可以玩完就掉底你 窮撚就唔可以
窮撚隨時仲仆街 一有少少錢就鬆毛鬆翼

突然被拗唔贏
咪咁偏激喇小妹妹 邊個階層都有仆街 有專一
思維可唔可以宏觀啲 你似足個啲受過一次情傷就話全世界男人冇個好個啲怨婦 之後就捧住依個所謂既真理比藉口自己去拜金
我只係想講現實主義既愛情唔會堅韌 共富貴有邊個唔識 肯同你共患難先至係踏實既感情
不過依加好多女仔都唔知道踏實係咩黎
尤其係有少少姿色個啲
成日FF嫁個有錢人 諗住不勞而獲
誰不知人地只係當你一部要入錢既肉便器

做得雞又要嫌鳩大

唔知踏實叫咩 就係知踏實先出唔到頭 現實有幾多個男人抵得住新鮮感 大波靚女嘅引誘啊
陪窮L一齊捱先係真摯愛情咩 有錢就唔可以有真摯愛情 問心個句 拍拖有冇可能唔睇外在條件
有錢佬大把有修養 尊重女性 反而係d連登公屋仔 一聽到女人嫁鬼佬、有錢人就話臭雞肉便器

如果你係為經濟條件而去鐘意對方
你只係物化愛情 睇唔出有幾真摯
同有錢人一齊冇話唔可以有真摯愛情 問題係有幾多個女仔係真係鐘意佢個人同佢個性格 定係因為佢搵到錢可以帶到比自己物質享受 令自己唔洗捱先對人動心